聽日民記上城市論壇

突發

聽日民記上城市論壇！

會見到大家一齊黑衫口罩到場支持嗎？

#1130開始入場可以早啲排隊
#joinus #維園見
#大家一齊到場保護手足

up

推

我覺得需要保護多啲

agree

小心呀

唔係掛
民記上完實比人跟縱到拋落街啦
真心好危險

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

加油

台下廢老衝上台強行除手足口罩

保護

why pull...

要比多d手足知，保護民記

唔好意思
禁多咗下不推文
推返一次支持民記手足

推保護手足

小心維園啊伯

未瞓推多兩下

我都第一時間諗到呢樣嘢...

Push

所以要推比多啲人知一齊出嚟保護手足

要保護民記

保護手足！！！！！

啱

而家先講架

加油啊手足!!!

0055先公佈

同民記相關嘅嘢成日都好突發

嘩

戴多幾層面罩呀手足！！！

Tui

手足做好撤退計劃呀

99%會咁做

同99.99%有藍屍刀手，支蝗帶生果刀，千其唔好反擊

民記小心

唔好去呀diu

民記咁鬼衝動嘅推

一定用刀斬

要人
保護民記手足

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

推 去保護

推呀 饅頭雄咁溫和都俾個阿叔打
何況係手足？

要人呀
保護手足

要人

聽朝再推多2野

D

學生離世眾痛惜 衝突真相盼釐清(A Review of the tragic death of a HKUST student & excessive use of force)
學生離世眾痛惜

衝突真相盼釐清
A Review of the tragic death of a HKUST student & excessive use of force

台上嘉賓
鄭松泰
立法會議員
CHENG Chung-tai
Member, LegCo
黃均瑜
教聯會會長
WONG Kwan-yu
President, HK Federation of Education Workers
狄志遠
新思維主席
TIK Chi-yuen
Chairman, Third Side

(第4位待定)

我愛民記

咁突發？

支持

推！

聽日要人

人民鬥人民
派廢老出手

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知係邊位民記手足呢?

推唔郁呀

去咗中環先得唔得

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

push
要人保護手足

係咪真係民記？會俾狗一網打盡

明知會被自殺點解要去...

而且會引埋勇武去

but會照睇live

推啊

係，官方tg channel公佈

推 要人

推！！民記要小心

11:30要人
硬撐民記

小心安全

民記呀
三罷monday

唔係掛

點確保手足唔會比狗咬
仲要咁多廢老，斬人點算
扯甩口罩都夠煩

真心唔好去好d
狗會跟蹤 廢老又可能發癲 點解要搵命搏...

需要保護多啲

同自殺有咩分別

港島既朋友去到就去啦 維園要人！就算唔洗保護去撐場都好

利申 九龍都出

幾多點完

1300

民記公海admin回覆手足安全問題：RTHK有辦法的

一定要保護

支持民記
小心廢老攪事

甴近平

留名睇gif圖

push

要多啲人去保護手足

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

請forward埋俾身邊朋友 感謝

怕唔怕比人點相
會唔會都係低調d好

P牌推唔到....支持

撞時間要二揀一啦, 安全嘅去中環, 唔怯嘅就維園提防廢老搞事

聽朝10:30和平紀念碑呀

城壇會唔會出現第一次TG..

咁突然

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

幫手推一推得唔得

點解連呢啲都接嚟做....

咁撚堅

點保護到自己

卡卡西

要保護手足呀

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

攞

Have to protect them. Afraid they will be attacked. Please be careful

保護手足
福建狗搞事者死

Pish

唔係玩到咁大啊 ?

唔係想學杜文澤與陳百祥啊 ?

組織工會 全面罷工

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

哇 推啊!!!

呢d廢老論壇去黎唔知有咩用？
大家真係要去幫手保護手足，班廢老隨時發癲

保護民記啊

警謊記者會完全無公信力的哩一刻上城市論壇係一個唔錯的時機

終於在正式渠道內見到公眾
事實上好多人唔知民記的存在

民記手足千其唔好比人認到同跟蹤到
十層面罩

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

加油！

推 支持手足

教大家一個詞語：愛國主義恐襲

急推
咁遲講，俾人跟蹤點算
大家去掩護下

11點半 維園見
一齊到場保護手足

唔好亂傳啦

推呀

1點再八區開花

換衫個陣多幾個一齊換，玩分身。
暗渡陳倉

陣間見

多謝民記

要小心呀

民記加油呀
保障自己安全要

係今日呀!!!
一陣見!!!!!

#大家一齊到場保護手足

要人呀

現場有手足排緊

多啲人嚟呀

要人, 想挑廢老機嘅過嚟

多一個手足一個廢老呀

唔好畀廢老霸曬啲位呀

現場所見手足唔夠10個

完全唔夠人, 廢老多

推行動post

越黎越多手足廿幾個啦

重有位, 快

仲有十分鍾就開波

仲有冇手足黎緊

黎緊

希望有多D手足發言

民記手足加油

鄭松泰

蔡元培都唔識

蟲泰，保護手足

個校長藍到黑

手足唔夠強硬有啲啲被比下去了
仲要今次對家咁弱勢都無食住上
btw手足加油

又係假理性

原來好多手足係出面

蟲泰

手足即刻攞返分
但泰博真係好強勢

蟲泰爆seed

蟲態勁嬲

校長手震晒 會唔會暴斃

屌 個主持做咁耐仲係咁彪 賴中立

「飲翻啖水先啦阿叔」

今日松泰表現唔錯

加油呀

咁廢

有松泰傍住 手足要加油

邊間大學校長

好撚好笑
松泰好波

香港既死因庭係做唔到啲咩㗎 因為冇人信

咁撚on9

宜家算唔算3對1

大家入咗場嘅手足，等間要舉手發言搶 airtime

解散警隊啦

唔算，新思維唔計啦

主持取態不嬲幫弱勢果邊
之前有個科大定咩大嘅副會長俾人講到口啞啞佢都係有幫手問對家問題

99%
林奠仲點SPIN？

就咁睇口罩真係幾多自己人喺場內場外

保護手足

係咪又有維園阿伯發癲

手足面巾下面戴多個口罩好啲喎

新思維依d 似係真中立

騎牆派咋

加油!!!!!!!!!!

笑撚死

狄志遠佢好似不嬲都係咁

手足加油

校長成個阿叻咁

假中立，親建制

手足好野

乜撚野唔從眾就係獨立思考⋯⋯

巴打

明顯係假中立啦

暫時佢講野都幾有point既

投左共好耐喇

逼到佢講支持全民普選

松泰今日表現好好

蟲態成龍

會長彈出彈入

新思維扮中立，實藍

松泰

選舉年 偽中立
跟住11哥會中立得去邊

推

全民救救手足！！！

蟲泰非常到point

阿叔: 三個方向?

今日四個都一致立場

大家快去維園

阿支共校長手都震撚埋

痴線 校長又話冇立場又比人逼到講支持普選
彈出彈入

每次都係松泰拉返入主題

呢個校長藍絲扮中立

被主持問到口啞啞
阿叔：三個?咩三個方向??

推手足加油

理虧 手震

個校長好唔冷靜 好易比人chok到改立場

場外好多手足叫返入黎

都係
但係以在場立場黎講
藍校長係垃圾
新思維係企政府立場

因為死左人無得變

比松泰講兩講就轉立場

理虧呀嘛
獨立思考但唔識做決定

而家cctvb做緊肥媽

邊間學校校長黎

鏡頭係咪影到viv個花姐

重大大聲話獨立思考
一chok就變

做得好啊 民記

民記加蟲泰2打2都仲得
可惜今日得一個對手仲要咁渣

手足開始進入狀態

其實民記唔記得左個重點
獨立調查又點，球證球員都係佢既人
查撚到咩野？

結論得好好

之前福建中學
而家退左做其它學校教董校監果啲
同埋福建政協

校長俾主持cut哂
咁我咁我

入面應該有人數限制,最緊要手足準備走個時,保護返民間記者會發言人

再上一個發言有提到

區議會選舉論壇

個校長都幾撚廢

主持加位比手足入

民記好波
可惜對手弱左D
不過唔好去得太盡 留返幾招打大佬

手足辯論戰鬥力好強

今日個陣隨時泰博唔係度都輕鬆

睇完荷蘭叻之後真係覺得其他藍絲唔入流

根本果個校長去小組討論肥撚硬

荷蘭叻厚面皮到痴撚線

通常有啲學歷既藍至少會諗真啲先講
荷蘭叻係痴撚線果隻

校長教人報仇

柒到呢

支持手足
不過希望可以減少使用支那用語
例如：釋出善意

蟲泰中point

你應該辭職

蟲泰又爆seed

泰博

你都得下得下

鄭松泰講得好

蟲泰同民間發言人互補好正

個校長真係好小學雞

松泰掂呀

個校長廢老真係屌得少

熱狗出黎 如果要同你鬥爛仔式辨論 真係無得輸

支持三罷！

宣傳埋黎明行動

荷蘭叻算唔算係最高級藍絲

校長都不入流
無揾到死人建制派

屌奶星,忍唔住上黎俾個LIKE松泰

蟲泰又嚟料
笑死

黎明行動
三罷

警狗已經搞左幾多小朋友

乜撚嘢校長嚟㗎

咩都冇意見 痴撚線

條廢老乜撚都無意見

乜撚都冇意見咁你上嚟做咩

大佬 條友點做校長

博泰好強勢

個校長乜柒都話無意見咁佢去發表意見節目做乜春

民記

垃圾校長垃圾藍絲

校長 恰鳩細路就岩

唔好為呢個殺人政權增加任何認受性

到底邊間學校校長嚟？咁on9，點教學生呀

狄志遠扮中立，結果三對一

有冇人聽到台下面嘈緊咩

黃生對中立定義就係唔落決定

其實係唔敢講
到時政府話乜都支持乜囉

五大訴求

叫個校長收皮

乜撚嘢校長嚟

狄志遠支持特赦

好驚轉頭俾人當condom仔

問佢支持定反對獨立調查
又話無意見
但又話呢個係佢立場

後面個四眼絲打

請問之後會唔會有足本重播？

校長會唔會比人私鳥嫁

尚書大人

真中立KOL

狄志遠出奇咁溫和

咩都冇意見請你上黎把撚

主持好罕有無打斷啲觀眾講得咁慢

呢條友

香港冇左呢個政府會有新政府

快撚d啦，伯金

扮慘 撐政府

冇講邊一邊，包埋黑警都得

玩悲情牌

RTHK 官方有

藍絲成日講:冇警察又點點

點會冇左唔得呀 唉

個咪套都有分黃色藍色

換左眼鏡

巴打幾靚仔

條奶共校長手震

民智未開

巴打成日上去

可以同藍絲講
仲有柏金遜同你一齊支持政府架

仲有綠色

依個巴打唔洗戴都得,佢次次都有出黎

假設真係有特赦，啲腦殘藍一撚定係要求兩邊都有特赦

我就有立場既，唔會彈出彈入
冇一個黑警係無辜

百幾年前d中國人都想像唔到無皇帝會點

個個巴打一除罩都好靚仔,好charm

黃校監都係出奇咁溫和，唔似平時啲藍絲咁死拗

所以好多野冇試過真係唔知會點

試下阿叻上去
完場就嗌開遮啦

佢唔怕俾人溶左佢咩, 眾怒難犯呀

世界冇話冇左邊個唔得
仲要上面全部都係垃圾

城市論壇最靚仔,換左眼鏡又加分

同琴日立法會黃藍比例完全相反

今日台下好似冇哂收錢鳩up大陸佬

好多自己友

城市論壇果班廢老共匪無黎？

尋日果啲你入到去都係奇蹟嚟

一家三口個大叔直覺覺得佢本身應該係藍

唔記得講背景：教聯會係中共搞出嚟同教協打對台既統戰組織，而呢條友係教聯主席

Thank you

其實佢根本就係離撚曬地
點燒都唔會燒到佢果疊
咪隔岸觀火咁

比你講到好想睇阿叻上去

怕比人打

岩岩一家三口個個男人好似款左去同個柏金傾左兩句

佢塊面皮幾公里厚

擺明政府專登

立法會個個有撚人知 試下早三日比連登仔知

大是大非驚畀人私了

仲有冇手足講，越多越好

有讀稿員入咗，口音唔正個個好似唔見

唔係有個紅衫廢老咩

唔似wo

班廢佬 自己知自己事啦 過得黎 隨時俾人神獸

氹游惠貞笑個個廢老仲係唔係到

直覺覺得如果可以扮下狄志遠果種語氣私下同黃校監傾傾應該可以搞掂佢

人無恥便無敵

常客嚟㗎

黃
成日見到佢上城市論壇支持手足㗎

唔係喎,佢本身都有發言,係黃

光復討壇呢條友好耐架啦，落嚟同文生隻抽好多年

佢都係怕俾人屌

柒咗

個個禮拜佢都喺到咁嚌

我要攬炒

老婆問佢邊件衫好睇d 都話冇意見

巴打好勁

後面個黑白衫大媽

手足醒目識宣傳

巴打！！！

呢條女個tone唔錯

佢冇立場㗎

叫民記問佢下D有識之士，紀律部隊叫市民同示威者做(曱甴)係乜意思？幾個月前係好大件事，現點解會變成曾常化？

好似聽緊電台講野咁

其實我唔鐘意成日話我地二百萬人
因為出得黎都有二百萬人 支持肯定唔止二百萬人

藍絲阿婆又黎

讀稿

勁
重記得要保護自己

腦殘藍又嚟

收錢讀稿

黎啦黎啦 呢條啊婆收左錢 次次都係到

大陸朱發言未

出現鳥

黃均瑜 教聯會會長(2014-2019)、曾任3屆教聯會主席(2005-2013)。由2008年起獲委任為中國人民政治協商會議福建省委員至今，並分別獲頒香港特別行政區銅紫荊星章、榮譽勳章和太平紳士。

黃均瑜自2014年退任中學校長，現為嶺南大學校董、旅港福建商會教育基金教育發展總監、香港教育工作者聯會黃楚標中學校監、香港教育工作者聯會黃楚標學校校董，以及打鼓嶺嶺英公立學校校董。社會公職包括：世貿聯合基金名譽主席、福建社團聯會常務董事、香港福建希望工程基金會顧問，以及善德基金會高級顧問等。

原來係福建幫

算係咁

又係你阿嬸

科大校長

讀稿讀到咁驚呀

開始比啲藍絲中立講野

維園衝鋒 大陸朱係唔係到

隔離個廢老做乜撚

呢個呀婆同呢個呀伯

佢講乜鳩？

提水

連續幾個讀稿藍屍

呢班冚家鏟

喺後面加buff

連續3個廢老

千祈唔好私鳥啲藍絲

今日藍絲呀嬸要叫政府會唔會收唔到錢

個個禮拜都係點名叫個幾件廢老講野

第三個

算中立喇今日

好喇驚

阿伯你過幾年都死啦

口噏噏： 係啊係啊

好那驚

呢個真

以為聽錯

佢次次都係到架,唔知係咪大陸朱D FD 黎

以個讀稿廢老搞咩

三個廢老都只係話要查，冇話幫政府，好溫和wo

廢老話要徹查喎

我好那驚

差少少出唔到街

但黃絲姨姨

啲藍絲變哂中立

藍屍廢老驚撚到

平時唔係嫁
又外國勢力又讀屎片

條友又可以當冇事繼續講，比我就叫佢收聲先

藍絲婦孺開始動搖，始終死左人

今日班讀稿廢老收儉左咁多
係咪驚比手足神獸

藍絲變曬查案撚

呢個阿叔做乜？

垃圾伍迪鳩

做乜鳩呢條友

完左行sogo？

屌

次次都係到

小心爆血管呀呀叔

大陸朱

痴撚線 班讀稿員淆哂底 轉哂立場

做咩咬鳩泰博

做乜鳩

？？？？

阿叔好波，雖然法官都冇用

點解個阿伯又係後面

大陸朱好波

笑到我痴線

扮中立

想spin去依靠法律就真

估唔到藍衫阿伯係自己人

收皮啦垃圾校長

一時三刻睇唔明佢支持啲咩
笑撚死

乜人黎？

校長真係當自己上帝 可以獨善其身

未必 係想spin去依靠法律

伍廸希曾為保衛香港運動發言人，於1990年代曾為港同盟內一個小組的副發言人，曾參與2018年3月香港立法會補選香港島地區直選，低票落選。

近十餘年間，伍經常致電電台節目發言，共累計過千次，包括《千禧年代》、《自由Phone》、《講東講西》、《星期六問責》等。近幾年開始每週出現在《城市論壇》發言，並錄下片段上載到伍的臉書及YouTube。伍廸希的父親是太古船塢的燒焊工人。伍氏早年在香港東區長大，曾就讀昔日位於筲箕灣道1號的聖十字架學校和慈幼英文學校中學部。中學畢業後到香港理工學院修讀文憑課程。

on9呀叔信左d藍絲文宣玩咬文嚼字

民記手足好波

藍絲: 雖然你幾岩幾岩 但絕對唔可以用暴力

佢係憎鄭松泰咋?
之前幾次發言都黃架WO

私怨啦

低票落選

“暴力”又真係得wo
林柒肯撤回就正正印證呢點

大陸朱？

佢反共出哂名

之前選個區議員

佢扮黃，唔好比佢水到

中間超人D朋友

對話平台

大陸朱都唔識？
前社民連，上屆立法會有出嚟選

都係，靠法律又係另一個伏

班讀稿廢老今日中立過奶共校長

+1
Safety in numbers !

拎6月9 6月16出黎駁佢囉

大家一開始都好和平嫁
政府咩回應呀? 強行二讀呀

都係迫住升級咋

大中華撚黎架

老一輩可以能仲信

次次出街都見到佢

成日叫人冷靜，屌你冷靜送中過咗喇

是你教我們和平沒有用

七月中之前佢發言本身係藍㗎
利申 會追嚟睇

民記手足好勁

總之暴力就唔啱囉

有出過去 應該都見過佢啦

其實8月都有818
3次過百萬都冇回應

依加仲話靠法律 要觀望

sorry真係唔知

校長手震到

民記手足有，佢咪話和平唔得你就用暴力，係香港人嘅不幸

明曬

佢每次都會上黎屌鳩政府
好撚正

松泰如果唔係一開波比人揸住春袋 可能係立會好唔同

藍絲名言：我睇到兩邊既野

黃校長手震震

不受傷 不被捕

主持都撚鳩校長

睇到唔同事實

唔用暴力 當大家唱歌咋

巴打講得好！！！！！！！！！！！！

主持都忍唔住屌佢

content farm

Content farm

事實得一個

笑撚到

重案組搵你

話人被洗腦，黃媒不會報的事
講真手足做過咩我哋唔清楚咩

蟲泰真係好撚爆

事實得一個架喳On9

鄭松泰呢下尾刀

笑死

重案組搵佢啦

你係咪睇得太多content farm呀?

係啦
你話有唔同消息
咪講囉
又無意見響到做乜春

藍絲最鐘意話兩邊都睇晒

底已淆

今日松泰同埋民記手足都勁高質
推呢段城市論壇好過咩澤叻大戰

啲藍連721都可以話係冇問題就知幾撚痴線

太深奧廢老唔會知係咩來

冇留意到係邊個講添

佢完全唔撚知自己講咩 想扮有大局觀咁屌返d人

阿叻直情睇三個台

校長柒到爆炸

多謝民記手足

第一次睇城市論壇，乜人都唔識

蟲泰同民間手足都有笑柒佢

校長都咁撚鳩
直係奶共就可以上位

民記好勁

公司有傻閪話覺得721唔係無差別打人

831都冇問題，總之你班人搞事就抵打，唔使講程序講法律

係對差者
關差佬事點解唔揾黑警上黎，雖然黑警實唔敢黎

聽聲係民記手足

民記手足

大陸朱次次都有得發言
好似係論壇之友
次次都屌政府
自己友黎

佢可能唔識英文:
(以下係設計對白)
咩番話?
講聽番? 講野自己聽番?

攪旗果單？

多謝民記手足
思維表達都清晰
可以代表到我

又話自己睇哂兩邊既野
之後又詰自己有獨立思考
點知原來係冇立場

擺明深藍
伍廸希曾為保衛香港運動發言人，於1990年代曾為港同盟內一個小組的副發言人，曾參與2018年3月香港立法會補選香港島地區直選，低票落選。

佢睇無線81,82,83台

笑到仆街

係 自從件事之後 靜左好多

互毆呀嘛
屌你 我幫佢講埋都得 係啲人特登撞落班黑社會啲棍到
滿意未

代表到大家好緊要

扮中立其實藍到不得了
以為自己已經睇清楚哂成件事既廢老
硬係覺得眾人皆醉
D死老野要面要威要地位咪咁囉
垃圾儒家文化

唔少銀髮族屌廢中廢老

現場手足記得幫手cover民間咪咁快走呂

阿叻點吹奏講野冇point㗎喎

民記手足表現好穩定

唔覺得可以有好大作為
咁撚多保皇

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

依樣真

其實佢下屆個位都好危

到而家都重係話班撚樣保護家園
屌班友訓西鐵站㗎

因為藍絲都係咁無恥咁唔要面
咪吹奏囉

到而家都有人覺得721白衫人係咪保衛家園

啲人係食屎大定IQ負數

大陸朱係維園衝鋒 論壇之友係藍㗎

阿叻完美示範人無恥便無敵
泥漿摔角嚟

根本係，討論有營養好多。澤叻根本口水戰

藍絲小粉紅係唔會睇全集，只會用Content Farm嘅圖自High。

民記手足好波

2個讀稿阿姐同文伯都係

校長其實根本就冇立場
同柒頭叻既立場就係企係黑警果面點會夠佢咁無恥

梳
分唔清

你咪同班撚樣講 咪去其他地方呀 打撚死你都無得怨嫁
我保家衛族咋

我覺得你黎我住既地方係威脅緊我個家園

佢真係好易認

熱狗黎講
我幾鐘意蟲泰

佢都刻意保持距離啦

其實唔私怨唔分化熱狗嘅立場同意見我都可以接受
但次次出親黎都係咁真係睇到厭
which is蟲泰令我覺得佢真係好唔熱狗

未撚嬴就分化先
熱狗依樣野真係頂唔順

虫太係熱狗主席喎而家

根本泛民開始摺埋就係因為自己人搞自己人

錄音事件先係污點

仲有d水泥隊...
不過呢個時候唔屌住啦
立法會選舉時自己決定啦

民記手足已上私家車離開

無視就算了
唔係太過火都廢事出聲

辛苦哂

校長係中意扮中立既深藍，on9叻係蠢到唔扮中立
扮中立先可以企喺道德高地，話睇晒兩邊，都係示威者唔啱

手足安全離開

其實而家就係道德同人性無得再講中唔中立
即刻俾人扯番落黎
所以今日基本上見到佢都火到想爆粗

辛苦哂 表現好好 加油

辛苦民記手足

次次遊行都喺皇后大道東天橋底